一人一個巴士廢老

巴士真係好多廢老好撚乞人憎，成日坐出面個位要你自己迫入埋邊，今次遇到個世界級：坐到出晒界話我阻住佢

仲要出聲屌我先，仲要報埋狗，奉上廢老圖一張

岩呀 正一死廢老
尤其成架車咁撚多位
佢都要坐埋啲女仔度
搏咩呀！
DLLM

仆街廢老唔應該生存係依個世界度